除左燒村之外，更加要燒埋狗局

元朗班警察好多都係圍村人
市民求救，電話cut線，狗局拉閘，燒撚左佢算啦
宜家真係和理非唔到啦屌你老母

去飲cocktail姐, 燒咩吖

停止暴力吖

FIRE IN THE WHORE

你班黃絲幾時先停, 仲要聯同神盾局一齊暴動?

收手啦

收你老母呀收 班人收工咋 都比黑社會打到咁

你地班黑社會同黑警咪真係暴動緊囉 屌你老母

我地一班藍絲都會努力對抗神盾局

鳥克蘭WINTER ON FIRE

香港SUMMER ON FIRE

宜家仲撐警真係等於撐黑社會，畜生都不如

巴打 你想發夢姐 係咪？

宜家就係要燒你班黑社會個老味呀

燒咩？ 你又發夢